吹到百業蕭條，戇鳩，又唔見D野食平左？

真係戇撚鳩屌你老母又吹到百業蕭條呢度炒人嗰度炒人，完全冇見過出去食嘢買外賣會減下價，閑閑哋食個飯五十幾$60 ，仲要外賣加你$1 ，加埋嘢飲外賣又一蚊，真係笑撚左
最撚戇鳩就係元氣壽司啱啱send咗個email過嚟，話出左新野，佢keep撚住$10 件，本人就上年6月起無食，我諗唔多人去食佢都唔會做得住；
百業蕭條？香港人大把錢呀

租無呀

咪係
樓下垃圾藍店 勁撚難食 海南雞都賣7x 8x
見到即刻blacklist 雖然根本唔會幫親
普通茶記都5x 6x........
有平過？

食個lunch都五，六十蚊
仲係唔見減價，抵你執啦

就係執撚咗都唔益鳩你地

茶記早餐35UP
午餐50UP
晚餐60UP
食屎啦好，咁叫經濟唔好？

樓價 係死結

租金

早餐35$個D根本極少野食唔飽
要食得飽起碼40$
午餐已經60$
夜晚？買頹飯盒就6x$
想小菜/西西地/日韓台？
128$/pax啦屌

在職貧窮

有時諗
屌佢老母買支1公升沐浴露都係$40
用到成個月；
食餐飯要$60，飽幾個鐘
話就話搵食搵食，但個差價同味道差支那&台灣好遠
香港係頹到爆同幾難食下

咁都無理由賣一碟蝕一碟 咪仲傷

向來飲食個價都係伙計人工+租金
人工都未減過 租又照交
呢個時勢平比你又唔會多幾多客
想野食平 平左租先算啦
何況宜家做飲食都唔好境得去邊
大多數都等完租就執

一支用一個月咁快
有錢

40$一支 沖乾淨D啦

係度吹奏支那食物番上去食酸菜魚啦

成段野個重點你可唔可以睇多次?

寧願執笠都唔可以減價

因為通縮未出現

因為經濟未到最差 樓股爆破你就知

有冇諗過百業蕭條係可以通脹

一日樓價唔爆 物價唔駛止意跌

因為民企最大開支係租金

香港人不嬲賤命
恆指得一萬點都好
樓價唔會跌
餐廳食飯一樣咁貴